IU長大了 一條黑線撐住性感雪乳

南韓第56屆百想藝術大賞於5日登場，這次幾乎所有入圍者都有出席，可說是近期最閃亮的頒獎典禮之一，這次競爭也超激烈，電視劇作品獎中女子最優秀演技賞者就有孔曉振、金喜愛、孫藝真等人，而靠著《德魯納酒店》入圍的IU（李知恩）也成為入圍女星中年紀最小的人，這次登上紅毯，她罕見穿上微低胸洋裝，胸前一條線更是最大亮點。

IU這次一改過去清純風格，長髮搭上繡花式長洋裝，顯得女人味十足，而她胸前的裝飾也成為不少人討論亮點。這次她入圍女子最優秀演技賞者，可說是實至名歸，不管唱歌還是演戲都相當有成就的IU，這次是否能順利奪下獎項，也讓人備感好奇。

iu有乳咩

嗰條黑帶

我老婆

.

clickbait

雪乳係邊

有無俾具燦星玩弄過

1分

上天真係唔係好公平

變大又得
變細又得

好似細左好多

今次有少少失望
不過都一樣咁白滑可以接受

成個知客咁囉...果兩條帶真係多舊魚...
不過IU著乜啲人都會話IN..當我發UP瘋啦...

想做條繩

呢張靚 想同佢深情對望

你隻眼盲左？😂 巨乳？ 笑死 A cup巨乳 第一次聽

你老婆好柒😂 人造人老雞一隻